How to move on

如題

Use your leg to move on

去返轉深圳

係咁易我一早用咗

Most of us likely don’t give much thought to how we walk or whether we are walking correctly. But knowing how to walk with the right technique and good posture can help:

1.keep your bones and joints aligned properly
2.decrease wear and tear on your joints, muscles, and ligaments
3.prevent back, hip, neck, and leg pain
4.reduce muscles aches and fatigue
5.reduce the risk of injuries
6.improve your balance and stability

冇回鄉證

搵倒新一個你鐘意嘅人

冇嘅話就搵新興趣 去學下野搵下世藝做

我都係咁挨過嚟 而家學緊樂器外語 又努力溝緊個女仔 完全唔會諗起前度

多謝ching